港鐵朗屏站40歲男子殘廁暴斃 職員關站前巡查發現

今日凌晨約1時，警員接獲朗屏站的職員報案，指在關站巡查時發現一名男子懷疑在一個傷殘廁所內暈倒。救護員接報到場，事主當場被證實死亡。警方到場調查，初步得悉死者40歲姓張，死因有待驗屍後確定。

警員事後召食環署仵工到場，將遺體舁送殮房，案件列作「屍體發現」跟進。

死神來了...40真係好後生

有冇打4hing ？

科興

冇食早餐？

又Four兄？

科興？

香港唔少公司迫員工打針
因為中共放風唔認伏必泰
通常打工仔迫住打都係打科興

唔知佢暴斃嗰陣文咗屎未

其實佢係 臭死

科興又+1？

無所謂啦，齊齊打科興，打完個個都金身護體，早登極樂

道友定科興

复星

打一支白粉針嘅死亡率仲低過科興

打咗科興?

科興殺手